放唔放好 bitcoin升左一倍啦一個月已經

6000$買 依加就12000

唔放，等佢跌穿六千先放

唔放啦
可以用黎計人工

賣部份

有3粒 諗住15000放2 留一粒比個孫
已經no cost

你個孫幾多歲啊

最簡單收返個本封輸門就夠

仔都未有

放一粒封輸門, 放一粒做USDT 買ETH + BNB, 剩返既9坐

hodl到2088

唔放，跌到要止蝕先放

我usd250果陣買揸到宜家

巴打經邊到買？

好似李國輪

先註明呢條係referral link。呢個網睇廣告賺得幾快，大家可以試下。用呢條link去睇廣告，你賺到嘅我都會有得分，你唔想比我賺可以就咁去btcclicks開一個新ac。

放 唔好貪心

放

幾時15000等得好苦

有幾多貨？

17件開始玩crypto
記住，當連登開始有人討論同分析買賣策略時便是離場最大signal

等0.037粒
唔知點放

賺緊放乜野？
投資基本概念止蝕唔止賺都唔識？